部機用左8年, 求5千蚊List

thanks all

ram
ssd
cpu
gpu
motherboard
case

不是UPGRAGE部野, 想砌新機, 但好耐冇留意電腦雜誌, 巴打絲打有咩推介?

可以參考下

用8年AMD,想問下轉唔轉INTEL?

唔好轉

我見比較多人post i5, i7 組合

i7都仲可以
買i7都仲可以
買i5不如買1600
i5四核四線
1600六核十二線
不過1600無內顯

咁RAM唔用3200?

你的畢直如何，你的設備也必如何

近排推AMD，邊撚到多人推i5 i7